發嬲一定係死港女？

男朋友好憎港女格嘅人 覺得佢地發脾氣好煩 當初一齊就係覺得我唔係先一齊左

自問自己都唔係易發嬲嘅人 同朋友相處真係唔會有拗撬咁滯 因為我係唔中意麻煩到人嘅性格

同佢唔係拍左好耐 唔知佢呢排係過左熱戀期 定已經玩厭左我 定佢之前拍耐少少都係咁 佢呢排成日都hea尻我 岀街同wts都好似係要應酬我先覆我同岀黎咁 hea下hea下
以前成日bb前bb後而家冇哂

我覺得好sad同灰左 有啲情緒所以嬲左佢一次 但後尾同佢講返原因已經話我死港女發脾氣咁

我嘅感覺係 做女朋友唔可以發脾氣否則係佢眼中就會變成死港女 但講真係你尻尻下先搞到咁 點解好似真係我錯晒
自從嗰次之後佢都係hea我冇變過 我諗住同佢講多次 但格咁近又講又驚佢覺我煩 更加話我係死港女
所以其實一發嬲係咪即係死港女？
同埋我應該點好

唉講真 我都係在乎你先發嬲啫點解要搞到咁

分手

屌左未

破完處屌厭左

未

吊都未吊

下
咪純過精留水？

真相大白

你都試下唔好咁著緊

要完全唔發嬲既話應該得吹氣Mary呢個選擇

佢都on9

come on baby

千祈唔好俾佢屌
呢d賤男屌完就飛左你
第時實比老公嫌棄

分手啦 咁易就屌人第時結婚一定仆硬街

但返差咁大真係有啲灰
其實預左有呢日 不過冇諗過咁快囉
點先可以睇開啲？

支持你男朋友打女人

所以其實係咪佢諗法有問題
一個人著緊你都可以發嬲格 點解咁就係死港女

分手啦 你放生人啦

雙方幾歲

其實講真冇諗過未屌已經咁冷淡
屌左仲得了

唔係拍咗好耐都咁
之後點算
長痛不如短痛
建議飛咗佢

好多人對朋友好和善唔會發嬲，但對住親密嘅人(父母/伴侶)都係態度好差好麻煩。

以上行為女性由其嚴重...

不過唔知佢係咪返工攰先咁
因為佢之前都話過會攰一滯訓左唔講gn嗰啲

其實我又冇態度好差
係真係灰同sad到少燥

所以又係我錯？

咁你再觀察多陣先囉
真係好辛苦忍唔到就

說者無心聽者有意。

態度好與壞，唔係講果個評定，而係聽果位感受。

共勉之，我都做過死港女

覺得佢唔夠愛你。真正愛你一定會包容你，了解你嬲背後既原因，而唔係整係話你死港女囉。

不過我覺得係佢眼中我已經變左麻煩友
好似做咩都係煩到佢

咁到底點先可以態度好啲

明顯係
搵個唔會發脾氣既人
搵ptgf 咪得
洗咩拍拖

佢重愛唔愛你你自己feel到
你係未肯去面對姐

其實我知嫁
講真我一開始就知佢根本唔係好好好中意我到要一齊
大家純粹都係想揾個人陪

男人係犯賤，當你搵好多自己節目，少啲搵佢咁佢就會奶番你轉頭

我用緊我男朋友ac講呢番說話好似好不智

簡單啲 唔好太上心 有咩直接講 得咪得唔得咪算

港女係高鬥 發脾氣係人之常情 只係方式問題
如果發脾氣本身都接受唔到 咁你要直接話佢知係佢問題

分手啦 亂發脾氣

真係睇唔透佢
佢個ex又係佢自己嫌人成日發脾氣所以分左
都唔知係咪根本佢自己有問題佢個ex先咁

死港女 無得屌

唉 之前試過下 不過佢都冇咩過問我

絲打有乜建議 你同你條仔係點相處？會唔會有呢啲情況

唔好嬲啦bb

我係咪應該反而冷靜咁面對面同佢講返先可以令佢覺得冇咁煩
定講下已經會嫌我煩

我地係有一次大爆咗一鑊，我屌佢唔愛我唔理我，佢屌我好煩成日多多要求，大家冷戰咗兩個星期。佢一次互相尊重

咁得兩個方法。一係分手，搵個對你好d既男仔。二係自己睇開d，唔好將佢擺得咁重要，多d搵下fd呀，將自己既 focus 轉移去第到。

男朋友人馬座？

呢個末～但已經係三十萬公車

其實九成男人都係咁，搵第二個都只會重覆發生。 最緊要係有自己生活，唔可以成日依賴男人，拍拖唔係大晒，唔可能要求對方樣樣跟你standard去做。

其實我已經成日好多嘢做 每日可能要夜啲先有返時間同佢專心傾下計 (不過佢本身都要返工返學到好晏
當我有時間真係想傾嗰時 佢又係尻下尻下 個人真係會燥
同埋佢當初真係對我幾好 真係唔知發生左咩事突然變左咁多

唔係

好啦
睇黎真係要揾日同佢deep talk下
如果之後仲係咁應該真係可以

所以佢地到底咩心態
係咪因爲冇左新鮮感

記住互相體諒，佢可能係返工好攰收工好想有時間休息。 但你都要俾佢明白你搵佢係因為你好愛佢，好想痴佢多啲。 少complaint, 多動之以情。 溫柔先係最容易令男人聽得入耳嘅方法。 加油

唉，我都覺得好似係咁
但又覺得咁樣好sad
我想拍拖係因為想有個人明白我、會支持我，會覺得我重要，而我又覺得佢重要咁
但原來拍拖就係唔可以將對方睇得太重要？
咁我拍嚟做乜？感覺就只係好似多咗個朋友咁
咁朋友我有大把啦
朋友對我仲好過男朋友對我添
起碼我唔開心會聽我呻，會俾心機聽我講嘢，理解我，俾支持我
相反對住男朋友就係，講多幾句佢都好似嫌煩咁

果時冷戰前我男朋友講咗一句"如果你唔係咁多要求，我相信我地一定可以白頭到老"。果個moment我個心裂咗，但之後我都有去反思究竟係我要求多定係佢真係唔愛我，最尾做咗個決定係多啲focus係自己度，佢又反而多咗主動搵我氹我。我而家過得幾開心

好出奇咩? 過左熱戀期都係咁架啦, 我有個fd之前同佢女友好痴身, 咩都2個一齊, 而家耐左寧願搵我打機都唔想理個女友

男人同女人思維好唔同，只可以咁樣解釋

係呀... 完全就係咁
佢其實係想同我繼續一齊嘅
但就係因為我成日都好多要求
令佢覺得好煩、滿足唔到我
我就係成日都掙扎喺一個位就係
究竟我接唔接受到以後成世自己老公都係咁
始終呢個人係要過世，係要日日對住...

垃圾男人
女人發脾氣係天經地義
香港係女權主義社會
受唔到脾氣就唔好拍拖

你都hea佢一陣囉
再係咁就飛咗佢

比佢更hea 唔好咁上心
認真你就輸了

戇鳩咁佢咪即係困死左你一世都唔可以發嬲？
一發嬲就等於港女
咁你會好痛苦個喎
飛咗佢啦

係咪港女我都啱，你可以對我瘋狂發嬲
利申20cm，絲打考慮吓我

走..
屌左一定仲冷淡

呢個就係我地嘅困境，所以要自己決定點做，外人係幫你唔到。

扑嘢囉on9

世事都被你看透

根本就係
連少少脾氣都受唔到學咩人拍拖
你又要受佢發脾氣喎
分手喇 根本唔洗諗

I know yr feel
我都係咁諗 啲人話情侶嘅極至係要去到好似朋友咁相處
咁我拍拖其實係為左乜
咁點解唔直接要朋友 而唔男朋友

其實佢地係咩心態
真係唔想人煩佢就得？

絲打好有經驗 同條仔拍左幾耐？

你有咩係當時要求左佢搞到佢要咁講

本身啱啱一齊嗰時其實真係冇而家咁中意
拍得耐耐我反而愈沉但佢就相反

不推文呀大家
上咗熱門喇

梳。。 冇諗過咁多人覆

你唔開心 佢有無當過係一回事
佢冷落你 佢係咪覺得自己無問題

Sad but ture

四年幾喇，我只可以講我以前真係幾閪幾要多求，連買錯嘢飲都可以鬧大架 因為果時我永遠覺得如果一個男人愛我，點解會連xxxxx都做唔到/做錯。最尾搞到大家都痛苦，我唔想咁，唯有大家一人退一步，大家都改變吓個思維

之前嬲佢 冷淡左佢幾日佢都有問我係咪仲嬲緊
但講返個問題嗰時佢比我嘅感覺係我on9小氣先嬲佢咁 不過我嗰時都廢事再生事 都同佢道左歉先

乜都有，因為我覺得如果一個男人如果愛你就應該xxxx 或者 唔應該xxxxxx

對你上心你又唔上心 到人哋熱情冷卻又咁多嘢講

只係怕發嬲
係怕堂而皇之咁嬲
事後又唔道歉老奉咁

分手啦，應該有第個

發嬲從來都唔係問題 重點係你發嬲嘅原因

講出咗個重點

兩個人一齊，只要係其中一方提出問題，都應該雙方一齊去面對去解決去理解對方，無可能一句話覺得on9就唔理，自私

同呢d男一齊好辛苦
收皮啦自我中心撚

咁你男朋友都幾錫你 咁都冇開你拖仲拍左咁耐
你就好啦

但其實我都認同呢點
所以而家先岀現左呢個問題

唉，我嗰個都係咁呀絲打
我每次發嬲佢都覺得係因為我on9小氣
佢好似已經疊埋心水冇諗過要改變自己性格上任何嘢
一係我就接受
一係我就離開

我覺得佢冇心去做理解對方呢一點
佢係我嬲一定第一時間就道歉
不過根本冇了解過到底我做咩嬲
純粹覺得佢想快啲搞掂我 將個理虧比返我 等我好似冇理由再嬲咁
佢咁我都唔知可以做咩

真。個啲最表裡不一，之後仲要同我講啲朋友點讚佢又點對佢好，事實係：佢咁樣對屋企人咁屋企人咪點對佢
利申：屋企有個真港女麻煩友，仲要話返我港女

連登規矩，分手啦

冷靜同佢表達你覺得個問題係乜，盡量客觀講件事 唔好有太多情緒，但如果佢都係唔願意同你處理問題 又係一句on9，咁你應該要好好諗下如何繼續行落去
無論男定女，大家都係想揾一個錫自己既人

成唔講你地感情變淡果啲野，果啲可能係佢錯

你最後果句唉講真 我都係在乎你先發嬲啫點解要搞到咁已經完完全全顯示你係死港女

發脾氣已經唔啱，控制唔好情緒仲要歪曲成件錯事，話係因為在乎緊張對方先發嬲，唔通佢日日發嬲屌柒你又代表緊張你咩

同樓豬好似你地一齊左幾耐

佢會做啲咩港女行為？

咁你覺得 我應該點做先係真正嘅在乎佢？

個幾月咋
你地發生左咩事？

拍左幾耐拖先

你男朋友睇黎係連登仔

點解

個幾

成日話搵朋友都得
你朋友陪唔陪到你一世先
你一定好細個
都30歲大把結左婚生仔你班朋友彩你都傻

仇女
D女做乜野都係死港女係雞係公廁

係㗎，女嘅一發嬲一定係死港女。

同理，男嘅一發嬲一定係死港男
話返佢係死港男

pmed

一個月多啲依家whatsapp已經好頹 佢得閒都懶覆機咁

支持你老豆打撚死你老母

唔洗問佢根本on撚9

有冇諗過同佢講下？

其實你係度問真係曬氣 啲on9仔一定話你錯
講真一個人有咩可能唔嬲 你條仔擺明真係on9到暈
一係就唔愛你 佢搵到個愛既就對佢千依百順 點港女都會忍 乜佢又好完美唔係港男咩 咁就嫌棄你根本唔洗考慮啦
你依家唔飛佢第時一撚定後悔

我都知佢唔夠愛我嫁啦 一開始拍嗰時我已經知
佢只係想揾個人陪
但佢當初真係對我幾好
不過真係拍左唔耐 咁快因呢啲分會唔會太魯莽？

雙重標準人地做錯野會屌到人上天花板，自己做錯同一樣野就叫人唔好咁小氣啦，之後你真係嬲佢就屌你小小野就嬲成個港女咁。
懶，乜都交比人做，佢間房可以勁污糟乜都唔理，啲紙巾口罩用完掉哂係枱面，上次黎m包m巾用哂有個袋係到，之後佢將用過嘅m巾放入個個包裝袋再放係洗手盆張枱到同我講掉左，話草埋一堆掉，比我話到佢上天花板。
食完野碗唔洗呢啲基本
有佢講冇人講，佢送生日禮物比fd之後問我送咩好，我勁耐心聽哂佢講仲建議佢送乜。點知我同佢講另一樣野時佢不停係到禁電話，我話返佢，佢可以話冇興趣聽呢啲。
食飯坐係到唔郁，由頭禁電話禁到尾，之後我話佢又話我小氣。
以上只係一小部份，要講有排講，btw，佢係100%冷氣軍師，出都冇出之後屌佢同學乜都唔做

睇到差啲以為你男朋友係我ex添
以前同佢拍拖個陣佢定咗條規矩係我絕對唔可以發脾氣

佢話熱戀keep唔耐一段感情

兩件事黎，你可以在乎得黎好好控制住情緒，乜都要傾返黎，傾唔掂都要繼續傾，佢唔妥協你認為接受唔到就要選擇

社會係令女人誤會自己唔可以主動表達感受
要冇感受先係好女人
所以你谷埋又唔想講真正原因出口，又覺得唔開心，想佢留意你多啲，就變咗發脾氣
發脾氣就係唔啱㗎啦一定，不過既然你咁已解決個問題
下次大可以等大家心情好嗰陣，用平和語氣講返你想佢著緊你多啲
同埋要俾啲實則例子佢，eg你想佢叫返你多啲bb, 你想每日傾計傾多啲，因為咁你先feel到佢愛你
如果佢話唔得嘅，咪再問佢咁佢想點做，睇下有冇方法拎到個平衡

不過講真，10個男人9個都係唔會鍾意女人嗰種傾計方法(即係明明冇嘢搵嘢傾)

不如你問下自己你拍黎為咩

最長試過拍幾耐拖

呢啲時候就會諗自己一個仲好
我最近都係咁

絲打我好有心機架